公投：信唔信關sir

正評 ：信
負皮 ：唔信

佢係中國派黎既人

本帖無法證實你講嘅嘢係咪真

但係歡迎投票表達意見

信
不過唔該佢出黎解釋左先

可以喺度問埋
呢度有得投票
所有正反觀點都可以拎晒出嚟

信佢以死相博

信佢用支那移動係間諜

經過咁多嘢
我諗冇人唔明信「信」係點解啩？
梗係信佢係咪堅定支持本土

關sir拿拿臨換返個電訊商先啦

當佢係蟲太得唔得

信呢條友為錢做乜都得

唔信就係五毛，我地邊夠膽唔信

中資股信咗一次
返支那做野信埋第二次
而家已經第三次

狼來了個班村民都冇咁蠢啦

關sir為左錢可以用中移動、用洶寶、炒中資股、返大陸教書
仲有人信佢依隻貪錢人形豬？

中資股有冇得回帶

求其起下關蛇底都睇到佢炒騰訊

人地受過專業訓練

想問下佢中國移動收得好唔好

求 link

佢成世人都無用過外國野，連出外最遠都係去中山教書
好難答你喎

炒股當講得通
但大陸教書、用淘寶泄露銀行卡同地址、用中移動泄露電話資料，點信得落
就算真係冇問題都衰在太蠢，唔識避忌

利申平時冇蒲cc台

人有邊個唔為錢 人之常情 算
番中國教書我當佢年輕犯下的錯 大把人年輕做過on9野都一表人材 算
2019年用人仔台真係駁唔到 呢個年頭mk都唔撚用啦

信五毛關係真五毛

唔好講咁多
公道d
佢口中個班所謂五毛
都冇一個做齊佢堆奶共行為
你可唔可以係咁多個比佢話五毛既會員
做齊
1,為錢去大陸做狗
2,買中資股
3,用淘寶
4,用中移動既？
如果冇
佢憑咩話人地五毛？

樓主一見勢色唔對
就冇左推
我幫佢一把

乜又係五毛關打手黎？

。。。。。。。

信，佢好有正義感，唔似支共啲畜牲

波台點忍到關sir咁耐？

之前關蛇幫淘寶講好說話 叫人唔好反淘寶
為自己買中資股係咁兜 雨革後上大陸教書
依家佢一轉iphone就自爆埋自己用開中移動

佢班打手話呢d都係舊事，唔好再提啦。

關蛇你只能夠一死以平息紛爭

我唔似有啲人咁24小時on call

咁又係啊
要24小時oncall
唔怪得要用中移動啦

屌，原來樓主又係五毛關打手黎，五毛關深潛係咁搵班打手撐，正垃圾五毛狗

76個5毛等支那移動教師鍵國後清算啦

歡迎投票表達意見

呢個topic係單一議題投票
會一直人手置頂

推